[林書豪強勢回歸] NBA賽季討論區 (3)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)

其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

Joel Embiid對於76人首次排出雙塔陣容並不感到滿意:「我不認為這會成功。」

太陽還需要Brandon Knight嗎

以前LMA起拓柒度打到識飛
而家無哂聲氣 仲以為佢退咗役

仲係主力喎師兄

爛網d防守力真係世界級

好想比embiid,savic,ben simmons3穴齊發

會員仲早過G.hill復出

書豪復出個場好似打得唔多好

要睇你好既定義係點
復出第一場打火箭10分7助攻3板1偷1封唔算差啦

留名

Kd屌你老母

同ok4都唔夾

屌你老母杜蘭特

快d換走ok4同noel
兩個都唔夾embiid

換走一個就夠

同埋我覺得防守問題多過合拍問題
就今場黎講，完爆表弟根本針住ok4黎爆
淨係速度已經跟唔上

savic明明有表現但上陣時間咁少

trade ok4 la diu

76人專心用emboid 正選搭so華/ saric 算喇
反而覺得Okafor 可以做後備搶分
放Noel 換個射手好過

事實上論即戰力，
Ilyasova好過佢，
而基於防守強度，
都會擺covington打正選
而且我覺得俾saric由bench打起都係好事，
一黎三個之中，佢比較全能，
可以支援三四號位，
二黎佢仲需要適應nba節奏

Agger so華拉得開spacing
Saric 仲可以浸下
如果Ben simmons 真係打pg
小前位真係要執執

其實都好有難度
Available既射手選擇唔多，
跟手noel又換agent，
今場又呻球隊俾佢出得8分鐘
(佢講得岩唔岩見仁見智，
球隊見佢傷完，由少至多打上去都好應該)
Noel唔願意配合，
76人實在難以爭取好offer

現階段76人都只能夠透過draft作補強
我覺得duke既tatum係一個相當唔錯既選擇

Tatum似第二個ingram
冇即戰力 潛力股
另外希望Ben simmions復出可以開發到三分
如果唔係對手又企後兩步mark你

Miles bridges
Josh Smith Number Two

其實76人算啦 年年都係咁都無心搞隊波
神獸好洗好用打得20幾分鐘
好洗好用果d就雪
跟住又抽波仔無限loop
你睇下呢隊波擺爛左幾耐

留意多d消息先衝出黎柒啦

洗唔洗屌埋embiid b2b次次都rest

下次見佢落bench休息都屌左先

embiid同okafor共存好似有難度
at least好難一齊on-court

拿基佬布呢舖我就撐你啦

平時都撐埋ok?

官網有
冇upload係youtube掛

Ben simmons算唔算近50年最靚仔既狀元?

76人都唔知想點

冇啦啦整個雙塔出黎

搞到兩個都打到成pat屎咁

屌你老母76人

咁我地木狼呢

唔好話三分....
淨係個jump shot個form都有排執

布仔撚鳩人

大大個BG係度 ben仔收皮啦

simmons明顯尾機好多。

笑到gap gap 聲

WB 26-10-20,crazy

you 反河 不了

木狼第三節比火箭反勝機會率有幾多

呢個雙塔唔掂啦 個4號位一定要有射程可以拉開個spacing比embiid

仲lead緊13分

26+11+22 ,全勝foj 有冇呢d 數據

等睇輕鬆反cup

靠三分真係會死

真係追到

倒水狼

屌木狠

有冇木狼果場嘅手機link
第一頁果啲手機開唔到
開極都係廣告嚟

追到

火箭好波

痴撚線
點解馬會唔比賭nba

比多5分鐘基石刷三雙

頭先wiggins搶到進攻籃板竟然即上，唔掟返出去dum波鐘，點知比基石扑柒

岩岩訓醒見到得返分半鐘輸9分應該收皮
刷牙洗面之後居然追到

木狼

執柒左佢啦

究竟係班球員夾埋 定真係咁易比人反cup

成日贏變輸好易打到洩氣

垃撚圾

剩番兩分鐘見到lead 十分。。轉左台， 點知都係倒水

屌你on9 PB比rubio fake起

基石 OT連攞7分

木狼真係

多得上季jb練出黎既逆境mode

PB

有冇nyk既lin？

木狼做乜鳩

木狼真係柒到唔敢睇 個場D fans又靜

GG木狼

wiggins dllm

我地木狼又出黎搞笑

屌你下年抽埋top3 pick , 5個20ppg 正式起機直入決賽呀

curry hot hand

清走左rubio先講啦

beverley又10板

fuck me

harden又炒罰球

Fk me 又搞笑呀

帶波出界

隊波真係痴撚線

Dunn 潛力場均20ppg 呀

Rubio + pick 換表弟

高登班賤種狼狗死撚哂未

10連勝

贏緊三分走埋黎包夾笑死人咩第一中風

好撚緊張呀今場,TOWNS 好撚慘

BTW,火1箭10連勝

嘩 我拓啲防守睇到嘔血

john左迷河了

前來報到

清不要迷河呀

唔識波先會反河

無腦

高登班賤種潮狗死撚哂未

真

你都未死佢地又點會有事呢傻豬嚟

我唔準你地詆毀我偶像華大哥

因為垃圾到唔駛反

話說大哥去左邊

改左名啦
前一頁咪好明顯有個好似我大佬既人

想問呢球衰咩 比哈登輕鬆上籃???
小弟求教

就完場,爭3分,俾ariza空哂...

你贏緊三分 會選擇放兩分定放三分?

話Towns補位唔啱都on9既
基石Layup得分既機率點都大過Ariza射3分囉
但係本身mark基石果個就應該去補Ariza啦

基石D體毛你估流架？

抽得會唔會太夾硬

球波wiggins係做乜鳩

而家NBA好難講
兩個MVP自炒都係對面犯規啦

本身wide open 體咩毛呀，收皮啦on9，towns過去補位送體毛and1呀?

放完都仲有10秒 點解唔係選擇守埋佢 反而係讓條路比人上咁好心地

too young

你確保後面Wiggins唔會落手想block??

佢早d跑去ariza度其實補得切

托柒者

可以咁樣走甩左基石……

正常應該係佢要去補

Towns唔補，你估基石搏唔搏到？
2球FT,好撚過wiggins隨時收唔切制撞埋去and1啦，收皮啦on9

不如唔好討論木狼啦
愈講愈柒

降班落dleague啦

潛力狼
潛下潛下就死係水底

我湧

勇士又130+

唔高價搶河仔既代價

搶河仔連d-league都冇得打啊

駁唔到要打D濕鳩聯賽

認真 仲有二分鐘lead 9分 倒水到咁…

Gay個交易係咪無左聲氣

支持基佬時間布 支持同性戀合法化

原來鳥人Chris Anderson 收左咧

2月先trade deadline, 慢慢傾

因為無搶埋老豆番黎

分分鐘退休都唔出奇

退硬啦

木狼d球迷

同志平權愛最大

傾波吧

kd今日好高效
不過係拓柒防守廢

人老左傷咁重，真係好難打得返
不如退休la

gb0

有無爵士link

星期三火箭對馬刺

Embiid 27分鐘33分10板

灰熊做乜事 Gasol 4-22 Conley 3-15

7尺幾飛岀去場邊救波
成個人飛去觀眾席度

爛網同76真係西鬥西

conley 退休啦屌

留意到某隊垃圾已經跌埋落西區第4

#ThankYouTD

射左

佢條女好正

thankyouTD

覺唔覺towns d jap step街場水平

Rose同carter邊個慘d

負碌

Carter
擺明俾保狗靠害

okafor 10射0中 得3分

兩個真係唔可以同時上場

一招收左皮

快啲賣走叧外兩隻底la
佢地都唔會想打後備架la ，又唔夾embiid

無人出trade 點換 垃圾唔計

DFS進步咁大既

箭迷仲j緊琴日個場

應該一早拎黎換buddy helid

實質係點冇人知
只係話pelicans當時有興趣，
唔一定有draft pick

Blake Griffin將進行右膝手術 預計將缺陣至明年一月

火箭keep到有 top 3

大飛今次仆街了

Buddy 開始適應nba 初初見佢有幾場空曬都唔空手都幾失望 希望愈戰愈勇幫輕下一眉

暫時睇佢似係後備搶分果type
佢防守真係唔合格

SETH
今場打得幾好

多項數據說明這季Eric Gordon的三分球威力不輸Stephen Curry

灰熊有意出售Tony Allen

咪撚j

跟我一齊叫
柒箭，柒箭，柒箭

利伸，仲丁緊琴日個場

下場打刺就收皮啦

仲有人要?

curry今年跌左watt
冇bogut做擋既結果

客觀睇，46波
AAG發揮到既，火箭玩完

記唔記得當年la點樣怒屌柒賤

jones去左塘鵝啦

即刻諗起木狼

唔會啦

天才mcfail揾基石守la

Understanding Terms of NBA, NBPA’s Agreement

Designated Extensions and Other Changes in NBA, NBPA’s Agreement

當年唔係troy daniel絕殺仲快玩完

Td 21

個季dh 有表現 第一中鋒
但基石

去中國討論區見到有中國勇迷話curry 表現下滑係想杜撚開心
班中國人吸塵吸污染物吸到變弱智

屌

On9

Marc Stein ‏@ESPNSteinLine 47m47 minutes ago
ESPN sources say the NBA is making All-Star balloting changes to give players (and media) a say in voting for starters alongside the fans.
Sources say the fan vote will count for 50 percent for NBA All-Star starters with players and the media panel accounting for 25 percent each

公平好多
但係難咗推神獸入去

火箭明天輸硬，內線傷左個主力

咁點都會輸 輸比馬刺 好過輸比木狼

星仔

木狼冇倒水

放藍應該夠時間

西書

又熱血輸波

太陽最尾幾分鐘剩係入左球3分
FT仲要下下2中1

悲劇英雄

今日jokic差少少大三元

佢性格睇落好搞笑
有時啲行為同動作好小學雞，有啲似細Gasol

你識波呀你

對太陽都倒水既話全隊去北韓勞改算啦

留係金塊浪費左佢

去邊隊唔浪費？

梗係我潮

D人logic:
拎唔到岸區頭3就要tank,入到po 都唔好入
好球員係廢隊就應該走(E.G. AD)
但你又唔可以去d 本身陣容ok 既,如果唔係就係痴ring

每隊兩粒星 一內一外已經好好

bg傷左 實搵bass pp頂
可唔可以出下鑽石石

只係覺得有時同nurkic撞 off the bench唔抵姐

不了
wj都會share pf minutes

curry上左shaqtin a fool

NBA今天宣佈，以往只有球迷投票出來的全明星正選陣容，將會加入球員及記者們的份，其中球迷投票出來的只佔50%，而球員則25%，記者則佔最後的25%。

好心你改下啲閪防守啦

上年zaza

又要返工 想睇我鹿vs騎士

林書豪會上場

李書豪肯打返正選未

林書豪肯打返正選未

男網twitter寫今日正選

射波睇波

Baxter Holmes

✔@BaxterHolmes

Lakers have 73 points at halftime, their high for any half this season, reports Lakers PR man @calder_h.

9:04 AM - 21 Dec 2016

Real Big Head

垃圾刺同柒箭都好似剩係識扲off reb咁

男網

咩話？講多次

而家俾人反cup一分

清算

今日我潮比人黑哨咋

我瘤們 今日射左未

肥仔7球3分

火箭竟然無比人SM
不過最後都係輸兩分

點解而家冇人開即討區

連續三場ot

可以每朝 幫大家開

係咁轉台

好呀

horford又last shot炒粉##fatc

個名？ 跟高登定？
nba即討區21/12？

其實有幾多nba巴打過左黎

nba即日賽事討論區（日子）

鹿成材

Lebron痴撚線

jazz同勇打左成3分鐘都仲係0:0

Lebron

今日頭場全部咬到勁緊

即討 每日都開

最後走甩晒，比人空晒咁射

大家好 我岩岩先申請到AC

Manu 兩罸全失差d做戰犯

u退休未

仲未有消息究竟點

聽日睇我大殺西方

冇人討論cavs vs bucks同埋火打刺 好撚癲⋯⋯2場都幾好睇

之後騎同鹿要b2b再打
希望鹿可以偷到場

下場猗係收晒3巨頭

拓柒

mcgee今日起手14次?
有冇巴打知道咩事

表妹55 分

睇數據仲射左一球三分

今年聖誕大戰除左湧騎之外其他戲碼好撚趕客

實偷到
BtB LBJ 唔會打啦 Love 又傷
分分鐘kyrie 都抖

湧騎個開波時間都好趕客

主場唔會抖啦

想問下今日表弟發生咩事

about 2nd T

大炒咪比佢練下鳩射下咁

屌 唔係用手掟 直接口吐就唔洗t

認真my boy 今年有驚喜
睇左zaza 傷個幾場 打到成個bogut 咁

比賽餘下4分30秒落後13分形勢下史上得馬刺一隊可以成功逆轉到

Rose 算唔算由13年起,黎講今年打得最好?

場上表現在負開始變返正數

zaza根本就好撚廢
跳都跳唔起

上星期火箭對木狼都得

第4節勁到

ref好似係覺得舊膠係cousins講野果陣跌出黎, 唔係專登吐

狼一分鐘cup黃蜂9分
箭一分鐘cup狼10分
刺今日就cup箭13分

木狼倒開水就唔好提啦

諗下都知無可能係第一隊啦

其實係唔係正選都唔緊要 Av west myboy同zaza都係攝下中鋒時間 最尾都係green打中鋒

btw 我湧d防守好左好多 def rating好似上返no2 dpoy green

地板流先正 你識條春咩

sorry, my wrong

在過去三季，當球隊在最後4分30秒或以下落後13分，1389次當中，1388次皆敗，要反勝的機率只有0.07%，而Spurs今天便上演了這場精彩的絕地反勝。

俾各位手足打J

J唔落

太肥膩，不了

即討

笑死

Wb咁打法會唔會死

佢要做世界冠軍

其實而家鷹隊做乜鳩
個陣容明明都幾靚
開季都幾好 早個排輸到乜咁
係咪鳩猴又玩內哄

一開始戰績勁好 打下打下跌到咁

火箭無咗佢，打到西岸頭三，岩岩仲大勝太陽

早兩年hawks打得咁好，
有賴於兩個內線都係高低位皆可
依家howard係可以補到內線防守，
但進攻實在唔及horford咁拉開spacing
同埋依家既德國跑車係同Jeff t都係有距離

唔關howard事

基石最尾個on9仔動作想點

同埋上年nop點解咁差 好少睇
holiday (唔記得係咪今季簽）
gordon
sf事但
Anderson
ad

係sf位差d姐

轉咗gentry教都已經出出地事

Harrison Barnes leads the NBA in isolation PPG this season with the Mavericks.

仲有Bazemore 10場有7場係卧底級
猴仲工兵過火箭,仲要關鍵時候教練唔多信佢成日收起

2千萬工兵

收皮啦閪龜

Noah 4年72m啦啦隊

今季笑話：拓

wb要放下比隊友打 但係又冇個隊友生性

我見半場輸38：62
最後追到1分算係咁

我拓想點撚樣
咁多potential player都打唔起隊波

係都木狼先

木狼季後賽都無份
不提也罷

性感防守，攻埋都唔夠輸

今季試過幾多場失120+ ？

西岸第7第8差緊5場

東岸第3第12差緊4場

西岸太勁 銀仔改制未
東岸不如改名叫LBJ兄弟隊算啦

Oladipo仲要抖幾耐

唔覺仲有改制需要

東岸lbj行過

勇士唔通唔係咩

勇士係橫過成個league

今時今日勇士=NBA=世界最強

就黎復出 呢幾日啲傳媒問thunder 個教練教練講翻

正選陣容除左aminu之外 冇乜邊個防守係好

lin

籃網lead緊 我唔係幾信我對眼

見到杜蘭特去左金州手感 都仲係唔知點咁

Lin God

幾年前聽到話中鋒射3分會覺得奇怪
依家連打開底既B Lopez 射3分多過射2分

球員全能 位置模糊已經係趨勢

但下場仲未出得，都係睇我表演啦

收皮喇

0min(-1)

個個都射三分

今日睇咗頭兩節sas vs lac

睇住馬刺all switch, cp3 慢慢嚟 先一次pf P&R 換對位LMA, 再同DJ P&R

Lma 同gasol 俾人撚狗咁撚

agger
spacing 好緊要
冇3分射程根本好難立足
好大部份時間最少要求4個射得3分在場上

唔識波就去睇草地滾球啦戇鳩

Dec 23, 2016 3:13 AM ET
Shaqtin' A Fool: Episode 8

今集五個都好正
不過CP3好似唔係fool

Por仔

所以rondo,rubio呢D唔射得既PG係呢個年代冇乜作用

至少同隊中鋒射三分係基本

Shaq 都掛係Miami
Lebron 應該都會啦

好高質 Ai
btw cp3柒左之後又好醒 basketball iq
日日又要對撚住dj bg 激撚死佢

發現公牛正選全部無紋身

IT第四節

活塞咁多神奇三分波
撞後框彈到勁高 再落返黎穿針
撞後框彈起 再落返框轉幾圈入左

痴撚線

公牛咁快打回原形

westbrook真係好痴線
今季第3次40+10+10
頭先兩下3分一下and1

近3場134分

幾時傷/累死

刷個人數據

隊波一潭死水

D隊友冇個似樣

講佢咁打法會好易傷/攰死都講左幾年
WB: 要carry隊波, 不了

Kings 終於爬到上第八

無左Rudy gay 真係順好多

表弟

東岸play off 真係好多變數
岩岩鷹隊反cu到

daj關鍵兩罰炒哂

HB KO

LM

牛仔

Lbj由新秀年講到而家

HB

勇士有麥基説明書

lbj點同wb

Dllm垃圾金塊，買左佢Win 最後關頭先輸，西波

WB啲體能真係好勁

8分鐘15分

聖誕大戰

my boy半成才

好想幫embiid含

76人痴漢

ok8 幾時死

好撚廢，比足球權佢都妹下妹下

俾人捉曬路啦

仆街蟹了

佢防守同籃板好啲都冇咁衰
仲要進攻愈黎愈低效

蟹左
早知就一早trade

純FF
如果今年又GS 對CAVS

GS復仇心大唔大

實則有咩offer冇人知

先唔講GW本身班人咩心態
KD恨ring個團火應該係最勁個個

好過zaza好撚多

cavs應該會俾人大炒

My boy智商正常少少一定係一線中鋒

好難講

對手好長又夠勤力
不過好似唔係好夠氣

唔會，佢話咗會係騎士退休

我唔鍾意JAMES
但覺得如果再對GS壓力大好多
JAMES 1:3都比佢打都贏,真係

除左今年GS玩大佢,輸1:3再反勝就唔同玩法

你要清楚遊戲玩法

波就得一個

GS後備比上一年差係一個事實

正選搶波打之餘後備仲要差

咁樣未必係一件好事

內線仲要弱咗
雖然bogut總決賽出得少但係防守效率好高
今年隨時俾tt無限進攻板，ai又老一年未必守到lbj

cavs嘅regular同playoffs係兩隊波黎

有無巴打知聖誕大戰 gsw vs cas 場波，出面邊度有得睇？？？

算吧喇GS

字母哥

其實，
公牛唔識trap可唔可以唔好亂trap?
一trap就成個rotation亂晒
又係唔係都switch,
一pick就拉左喼神出去守人地guard,
即刻zeller出埋黎pick and roll籃底就得番個McDermott又或者wade/rondo,等同腿張開冇分別，
睇左成場同一招萬試萬靈，
海綿寶寶一啲調整都冇

今晚有無會睇哂

考慮緊

手長怪

In DRPM, ESPN has LaVine listed under point guards for whatever reason. His -2.79 would rank 98th out of 100 if he were counted as a shooting guard.
So Rubio is 3rd best, Lavine is third worst, Wiggins is worst, Dieng is 3rd best, Towns is worst relative you other players at their positions.
Source:

木狼三子防守

睇哂

肥tom做coach都咁

無咩睇木狼，但wiggins 防守唔係ok架咩 ？

nba 2k表示封鎖型防守者

不了

證明輸波唔關rr9事

屌 邊有搶波打 都唔知夾得幾好
後備最重要Ai 生命石又冇走 同埋kd curry都會輪流带後備 影響唔太大
上年勇士係輸冇單打點 得curry一個仲要帶傷 今年多左kd差好遠 最少有兩個單打點

聽落控直接比冠GS好過喇 哂時間

感覺上Irving會爆死curry
個底又俾love同tt瘋狂搶板

應該會係針住curry呢點黎打 邊個switch到對curry就硬爆佢 至於bench就兩隊都唔好得去邊

守宙勇今季都champ唔到就執柒左佢啦

我覺得仲廢過上年

Same
不過睇佢完左all star之後夾成點先再講champ

淨係個底都輸死啦
唔係以為my boy夠料下話

今晚1點

不過如果要LBJ守KD既話
隨時搞到攻守都出事

今晚幾場波 邊個香港台有播???

LeSports
塞爾特人 VS 紐約人 01:00
勇士 VS 騎士 03:30

thanks bro

Kd守左咁多年邊次係守到?

比50蚊買場波睇先

foj,kd依種類型球員無可能守死，唔射波屈下低位都穩定拎20分以上

即討 定開26號

新post
用完25先

The Curse is still there. F U C K K D !

Wiggins真心垃圾

宇宙廢艇不如執柒左佢

三主力波叔,BG,JJ傷哂

垃圾手感波抵撚死

都要執柒咗佢啦

唔好喊啦

頂薪Parsons打咗12分鐘得一個板，零分
超級水魚

mcgee

今日冇即時POST?

屌，又傷咗

投左
Vince Carter
Chris Bosh
Ben Simmons
Joel Embiid

希望佢地有波打啦

個TOPIC名好撚邪

好燈

豪神又整親

好慘 出翻唔夠幾場又拉一拉

豪神開季咁撚勇猛，唔通都逃唔過傷患

foye game winner

頂 我睇開籃網波 最後個幾個play做乜事 第二隊波黎

佢種attack rim打法其實幾易傷

全場0分儲氣絕殺

本身見籃網落後緊一分但得返三秒諗住輸梗熄左 估唔到最後黎左球三分絕殺

占士打養生波
今日又輪休

Irving 多經典絕殺或關鍵波
但如果佢帶隊其實掂唔掂?

點解好似無左James通常就輸波?

硬係覺得佢好獨同浪射
串聯唔到隊波

做唔到leader 做個得分手就ok

好想睇jamal crawford 打all star
佢d 打法岩曬

76人

屌你兩隊個c都玩到後場帶波上前攻籃

垃圾艇

唔知有無睇錯,
今年james無出3場都輸哂(計埋今場)

Embiid

文件明明有肥頓都要推河仔上starting pg
到底咩心態

一冇Embiid就倒到咁

Muscle memory

降班未

一齊睇embiid vs cousins最後1分鐘

cousins clutch 3

第一次留言

屌勇士想點姐

成也cousins...

表弟clutch block 險勝

embiid

76對國王都幾好睇

真係可以bin足c一世

Tank for fultz

d league 球隊

你睇好依隻?

屌你好撚正

低級趣味

Gay

唔知燒波衫班猗狗去晒邊?

去哂買猗波衫

我覺得佢打法同embiid Simmons最夾
有埋lakers pick就

NBA 發佈官方報告，指出在Cavaliers 和Warriors 的聖誕大戰當中，有兩個尾段的犯規沒有被吹判。

其一是LeBron James 在最後1分43秒時，入樽然後拉着籃框不放，應被判技術犯規。
其二是在Warriors 最後一個攻勢，Kevin Durant 被Richard Jefferson 侵犯 (腳部動作)，應被判普通犯規。

踩腳呢球冇foul已經離晒譜，仲要係last shot

小寶保持到
28 + 9+ 9+ 或以上數據
而且球隊如果60-65%得勝有無機做MVP?

睇火箭咩成績 我諗今年應該係佢地2個爭

但根本問題唔係呢個誤判 係Curry成場唔知做乜鳩同埋後面啲on9 TO
利申咖哩狂fan

未見過to 5.6嘅mvp

雖然Curry仍然是絕佳射手，但是在長期不控球的情況下接球出手似乎不是最適合他的打法，他的三分命中滑落至新涯最低。有球迷戲稱他成為了體系下的JJ Redick，甚至有人說Steve Kerr把Curry當成自己當年在公牛的角色來用。

我都投左McGee

真係有d浪費

呀頭放假終於可以睇波

屌你老母， 小牛D雞唔好再西D

火箭

西書多白邊成倍板

真係為左大3元你可以去到幾盡

冇睇波，但佢好似24mins 已經三雙

一票不投巨頭湧

Wb 同harden兩個人都係5個to wor
比cp3囉，to夠少啦

唔比呢兩個可以邊個拎

淨係見到to唔睇到其他？
一個就季前個個都話岩岩入入前8，但宜家穩守前3
但宜家第一季打pg就拎到cp3咁耐都未有既12ast
今季防守仲要進步左咁多專注咁多

一個就破天荒咁場均30分3雙
50分3雙都有

但某d人就淨係見到佢地to,淨識講呢d

總有人會要求更多既

咁講真5to係真係多
只係當睇返佢地本身隊波既人腳同成績
仲可以要求咩

睇而家佢地2個都應該係用球隊成績分勝負

cp3 咁少to 咪又係入唔到西決

哈登今年勁左好多

不過迪安東尼PG 數據係有水份既

點為之有水份
我覺得帶到隊波贏就叫無水份啦

威少

當年76人mcw 造靚數據trade

俾lbj, 場上影響力太大

林書豪

不過哈登係貨真價實既

真係屌你老母杜蘭特

你個名

今日先見到

不了
小牛接收

有埋香檳味襯托住真係別有一番風味

今日牛箭咩事一場8 t-foul

牛仔中鋒講人老婆定老母 好似係

依d就蠢喇，屌人老母比人聽到

ariza 沖完涼係更衣室門口等佢
但訪問條友話自己無講

你地要ball la

josh jackson?

Ball傳波組織再靚再好都要班垃圾入先有用
雖然我都鍾意ball多啲

小牛基本上個個位都揀得

不了 想要pg

只要司機仲未退休，
小牛簽人都未至於太難，
尤其cuban又唔係孤寒
我覺得占基利會最鍾意ball

小牛簽閪到人咩 剩係簽到啲過氣明星 垃圾HB

在今天面對小牛，Harden亦再一次向外界證明自己的防守能力，他在一次直接與Deron Williams對位的防守中，成功在其面前完成封阻，其後雖然球權仍然回到他手上，但他接下來的進攻全無節奏可言，最終無功而回。可以看到，不防守的Harden已經不復再了，他在防守端雖然不是相當出色，但也盡了自己的責任。

我覺得牛仔拎完狀元都會trade黎換明星球員

Lonzo Ball---NBA Comparison: Jason Kidd

我鹿

是咪即係新mcw

Lopez兄弟真係要靠髮型黎分

無星過又點過氣呢

其實西書轉打sg會唔會好啲

雖然佢係好全能

但我怕打死佢

邊個勇士球員值得投

仆街杜蘭特

失蹤居里

定生銹炮台湯臣

仲有踢人下體格連

等執番揀

無記錯你都係湖迷？
如果係既，終於搵到一個支持 tank 既香港湖迷

佢76迷黎架

Mcgee

原來係咁
好少上黎呢度

不知幾想潮人keep住呢個戰績

打sg都係拎個波舞24秒

垃圾湧根本無all star

0號換表弟 係咪雙贏

潮迷如果有top3 應該都係揀josh jackson?
感覺上佢唔需要pg

唔覺，拓荒者太大賭博

冇野冇可能
需知道ball係家鄉球員

個人9up 2017 top3 draft

1. net(boston)
2. mavs.
3. 76ers.

如果無記錯好似最差戰積個隊係100%保得住top3 pick?

射波好核突
又話今年大年，感覺班新仔又唔係特別爆

記錯

比起14，更打出表現喎

Top 4

唔鐘意DA Fox ?

衰過14，神獸沙域都唔係今年draft

16細年
17大年 （號稱）

唔係講緊17 draft？

Monk搶眼得多
Fox暫時睇都係Brandon knight之流

有gm話係呢十年最強

仲對Fox 有d寄望

Denny Smith 都跌

成堆PG

塞特都麻煩
Trade又唔係要又難養

d 幾多年最強最強已經聽到厭 到最後又係狗也不屌

15細年反而打起晒

雖然都無咩可能保到 top 3，不過肯定係簡 best talent available
Dlo Ingram Randle 一日未表現到未來有能力做 all-star，都唔需要留定個位，湖所有位置都可以要

其實得kat,por 同booker 真係叫打起

抽波機率

D.rose公牛個年

麥基先係球隊唯一巨頭

M.turner

要夾硬講補咩位就一定係中鋒位
不過17冇咩優質中鋒
我覺得最理想就補sg位

Bolden, Adebayo依兩個應該10-15咁上下既 我幾睇好

18draft係咪有隻5星中鋒?

Ayton
好似沉寂左
Bolden，duke出品中鋒信唔過

佢個身板黎計係正野

Duke仲有個五星中鋒
不過上年已經放左入雪櫃

第二節未夠一半，WB已經7 to

james打完勇士
已經抖左一場再加兩日 仲未回得晒氣

westbrook eject

老啦James

Wb做咩

最好睇永遠都係最後果一兩分鐘

唔洗講

忍者龜見到沙迪會點

Irving傷左

嚴重？

Bos vs CLE
最後四十幾秒嗰球吹乜？

雷霆做乜撚野

俾熊仔强暴

熊仔個個十幾廿分

今場睇到好撚燥

反而覺得要pg好d，dlo似sg多過pg

究竟係咩事

Dlo點都要有球在手，搵個pg同佢share球權

dlo打sg好似冇哂優勢

艾迪巴約比狗屌！！！！！！！！！！！

灰熊全民皆兵

你好想屌?

仲有防守好好

覺唔覺騎士主場個講波佬好鬼激動

成日鳩叫

不了 我屌embiid

死基佬

Stephen Curry 希望球隊進行更多Pick and Roll戰術

Russell Westbrook在這場比賽中留下了一些不光彩的紀錄。例如這是Russell Westbrook本賽季第一次沒有助攻數據的比賽，另外，他也是過去25個賽季中，惟一一個有五次失誤但卻沒有助攻的被驅逐球員。

Larry Bird曾認為快艇中鋒DeAndre Jordan完全沒有籃球技術，要想在NBA立足完全是不可能

同埋灰熊全場命中率超過5成

成日死衝爛衝

但Jordan對自己好有自信

靠身體質素同防守

我有ben simmons,embiid,savic 4p

Hibbert

聽日火箭對大飛 又要比人大炒

應該好大碌

垃圾Powell over .63

敦倫後些牙下 ok?

好突出

dllm ryo蛇

鶴立雞群 你識啲咩

藍球撚收皮啦 死返玩具台

Shaqtin' A Fool: Episode 9
Dec 30, 2016 2:31 AM ET

諗起都痛

Wesley

mejri

g持大飛入西決

咁就冇左4分

垃圾艇倒水真係好多方式

話時話我幾睇好艾迪巴約
經coach cal調較，
去到nba應該好洗好用

咁樣sort d stat 黎講幾多年以黎第一個，真係冇乜意義

用黎強調有幾柒

simmons今季會唔會出?

Joel Embiid不認為需要等待DeMarcus Cousins退役才能成為NBA最強中鋒

又想燈我艇
打撚死你

支持快艇同支持阿仙奴一樣

自動出局

咁永遠都會有野講
第時咩過去100個賽季中，唯一一個逗留場館最久，但卻沒有在第二節上陣超過三分鐘的控衛。

睇左好多次
真係好撚柒

IT4 carry垃圾塞

河仔好撚慘

IT career high 50pts

我箭

跟我一齊叫
柒箭! 柒箭

HARELL career high, 愈黎愈有進步, 有進距,有post move, 三分都有D

harrel

河流兩父子做咩 咁都趕出場

波叔打埋今年去馬刺啦

河仔hi一hi球證比人eject
老豆可能屌9個球證

Pau 唔肯 opt out 嘅無 cap space 簽

垃圾球證比人hi下都趕人走

埃年近晚比人趕出場真係大吉利是

拋加素其實麻麻馬刺
浪費左佢

有策應無防守
其實bogut 呢類都幾少有

ON9 球証,

解釋下都唔比就咁吹多個T,

路域c基不如退役啦，完全防守黑洞，企係到郁唔到俾人話過就過😂

仲小氣過共產黨

賭撚三雙

一開波跳波好似直頭跳都唔跳

對面一樣讓個栢祖利亞

rr9又搞事？

當打個陣防守都只係一般 何況依家老左腳步仲慢左

比佢打足20年還佢心願 不過下季都唔知仲打唔打到 諗起佢上年仲要靠佢carry隊波真係慘

好驚古班做傻事拎左個靚pick黎 trade

佢唔會癲到咁

劇本：幫司機完夢，拎狀元換表弟
1季之後表弟fa走，人財兩失

留意到球證都反河
正辣殺

靠佢迫走教練架啦

公牛高層簽左coach 5年 ,又難叫佢走

如果今季無wade入黎ge, 要tank 無所謂,有wade入黎都打到季後賽都除時無得打真係激死

上季公牛個陣容都算幾靚都可以入唔到季後賽
上季可以話rose毒死左隊波,今季又有咩解釋?

rondo wade又唔岩佢用 又要迫住用 可以點???
都用到班人籃板top3罰球top3啦
好明顯係wade rondo揀波打wo wade我唔怪佢 可以有時力不從身
但rondo好明顯啦 MCW都好過佢係咪仲係關教練先
已經唔係第一次係咁 之前小牛又係咁 kings果陣又係揀波打
之前傷哂D G迫住點都要用Rondo
上年rose問題好嚴重wo 巴打冇睇幾耐?
JB幫佢補左好撚多獲 今年冇左佢JB解放哂你又唔講??
同埋今年東岸好亂啦 點可以賴哂埋教練身上 雖然我都唔算好滿意佢 但都算係咁啦

同埋你話年個陣唔差 但rose一個真係掂差哂成隊 氣氛又唔好
佢又負作用 外線第一屏障做唔好 成日要隊友補失位 Gasol 防守已經唔算勁 Gibson又易fake
進攻又獨 JB受限制 rose lead bench果陣企死45度角 搞到冇人組織比到雙M
所謂既陣容都算幾靚講下講下又真係比佢搞差哂wo

各位巴打新年快樂

咁想知有咩人岩用? 有wade黎已經都好好
籃板top3,罰球top3,戰績真係唔掂

rondo高風險投資黎(好似有數據顯示佢上陣對公牛係負數黎)
rose 問題好嚴重,所以上年可以講rose問題,我1996年開始睇NBA地帶,但無場場download黎睇

Noah 同教練不和 (教練話佢樂意打後備,但Noah表示無講過)
Gasol 黎公牛原因係覺公牛有實力,上季季後賽都入唔到
教練有幾大問題?巴打你冇睇幾耐?有無留意消息?

Hoiberg 真係麻麻,想搵幾篇讚佢報導都少

Gasol 防守已經唔算勁 Gibson又易fake
都唔差拉,我都想要 AD + 表弟
Gasol +Gibson 已經比好多隊好

點都好,肥tom當年帶的公牛比現在的Hoiberg 好
但上唔到更高層次,換教練都明白,可惜就係Hoiberg 不是想像中那麼好?

事實wade rondo真係唔岩教練用
Hoiberg 既風格係玩快玩射玩波既流動 全民皆兵
我冇話教練冇問題 佢用人上有時好死 又唔用Snell(好鐘意佢)
但管理層請佢果陣都知佢係點既教練 但點解又唔搵D岩既人比佢洗呢
首先Rondo Wade只會2選1 依家2個黎哂 佢地同場既問題 唔係易搞
另外 Noah其實咁多年黎都知佢係支持Rose 所以上年我都估到Noah會跟住Rose走
我冇睇唔係好耐 我今季都睇得好足 只係東岸好亂
再加上管理層D操作又唔係配合教練既需要
首先正常都唔會Rondo Wade同一隊 spacing問題 何況仲要教練係玩開相反既體系
我覺得應唔應該賴落教練度呢

可能係我講得唔好 我唔係話Gibson Gasol唔好 只係Rose D防守令到佢2個既問題放大哂
肥tom當然好啦 我都唔想佢走 但管理層想突破 冇計
而換Hoiberg當時其實我都唔支持 但唔換都換左 而且佢有D地方係做得唔錯 唔通成日話換教練咩
佢都黑嫁啦 上年撞中Rose打到咁 今年Wade管理層追左好多年 所以又一定會追 但之前又已經簽左Rondo
根本隊波唔係為佢打造 甚至係有D難搞
難道真係覺得換左教練就可以過到我皇咩

有無人覺得今年哈登D表情愈來愈鳩

成日都有D 好ON9既表情

入完3分d開心舞好柒

加埋佢個樣真係
都唔知點解今季成日搞埋D咁既野, 另一個游水慶祝又係

半場 24分 9籃板 10助攻 3pt 6/8

二個球風唔夾教練又唔可以trade

公牛可唔可以放是但一個做後備呢

又或者改打半場陣地戰呢又

其實朗度除左射波其他能力咁好 用佢領住打半場陣地戰

而韋特老啦就後備出 收起朗度時專搵佢打偷雞快攻波

大家點睇

你個friend半場11+10+12

邊個

西書呀

基石兄

西書半場大三元

雷霆撚人有一手簽親自己仔女都好勁

賭撚高排名做MVP

西書而家大三元怪

基石夏登又係 大三元射手

人材多到要放走

伊巴卡去左魔行我相信佢會更上一層樓籃底巨獸做唔到
都會封波王

三。二十有無機

定大四喜

另一個半場大三元

Abrines呢期啲三分

贏咁多第四節唔會出啦
仲要0 TO

字母哥而家33+9+7+7

今季大三元好似唔使錢咁

冇得睇 依家已經係玩緊半場陣地
另外Rondo揀波打問題嚴重 一定唔可以重用
講表現 Wade好過rondo好多 無論攻定守

harden 8成3分

新仔pg 三雙

勁多球顏射

輕鬆三雙
依家啲三雙賣大包咁

今日 Harden 又有機 50 大三元?歷史上好似得幾個

最近做到係小寶

第4節NYK會零封harden

垃圾艇真係冇cp3就係廢物
俾我做coach真係季後賽前叫個rookie打9殘cp3 季後賽少個對手

rondo DNP

合理 新教練殺手

開頭冇睇
做咩下半場冇再出melo???

傷左

基石50分

50 15 15

鬍鬚佬
Btw求順link

哈登 50+15+15 咩數據黎

rose 數據 X2 都無 50 15 15

harden😎

有水份

收工😎

今年哈登真係癲撚左

做乜唔刷career high

塘鵝二佬 D三分真係好ON9, 三分線後3,4步都射得出

係咁樣夾人地手屈罰球

53+16+17 吹奏

塘鵝班友未走就斷腳，一走就打到飛天

唔識用

真係好on9

唔知NBA會唔會改例，呢下真係好屈

但又吹佢唔脹, 哈登慣用手係左手, 次次都係右手帶波過screen,
然後左手夾住人抽起射波,咁就3球

真係mvb

最克人憎係縮都縮唔到。

First player in NBA history with at least 50 pts 15 rbs 15 ast

基石吹奏 巴打召喚

球例係要吹架啦
holiday 比人draw三次都唔醒水

冇辧法，係伸手度位係由細練到大既基本野黎，
一埋到去冇自覺就係伸左出去。

過pick個d係好狗
但係holiday自己單防伸隻手埋去自己中伏都2次

突然有隕感街場會有人用呢招:0)

Can someone analyze why there're many triple doubles or near triple doubles in recent years? Cuz the tactic changes or small ball fashion?

Damn the kaiboard sucks

不嬲都有人用

街場冇罰球draw黎做乜鳩

型

HARDEN同WESTBROOK又拎大三元 今年好似好易就拎到咁

佢地d大三元數據痴撚哂線

Westbrook今年好明顯想打殘durant報仇
基石真係迪安東尼套戰術幫佢加乘好多

Harden搵到伯樂了
火箭請mda請得好

巴打新年快樂
大家應該都鍾意公牛,想隊波好

今年請個兩個防守教練都好猛料,成隊波有哂FORM

先唔講打唔打殘KD
我諗WB至少想證明自己係可以帶到隊波
唔會因為冇左KD而收皮

30 rookies have already played at least 200 minutes. Here's how they stack up slash why Joel Embiid is the clear-cut front-runner for ROY

embiid咁先算合格offence
反而defence係好

我覺得佢直頭已經ALL STAR 數據啦啵

Embii神獸一般

我湖ingram 子有d 料到

Embiid把尺唔同架
收到風Nba用上古神獸做標準去睇佢

對上一個新秀入all star係咪rose？

rose好似冇

應該係bg?

Bg係
Rose rookie season唔係all star la

大飛六連敗

今日比基石搶哂風頭
50+ 15+ 15+真係癡撚線

冇波叔=D-League

今年睇好火箭

傷撚哂預左架啦

開心舞

唔做廚師了 扮白痴仔

dj無波叔真係
cp會唔會走

唔會
新cba幫自己鋪哂路

抵DJ俾白邊串

基石

今年連火箭幫哈登拿票都用佢既表情

Harden
curry
westbrook

以上all star 幾肯定入

Lillard 會唔會入唔到

潛艇連輸六場已經落到第7

公鹿Brogdon都三雙
今年新仔第一個

爵士排第4
我有冇眼花

估到

G.Hill又傷

西岸第7第8差緊8場
拓柒呢舖柒啦

講個笑話
快艇開季西岸第一

好想睇ben simmons

ben simmmons+embiid

don't forget saric

如果可以trade埋noel/ okafor換個後場就好

大球戰術你識咩

明明noel okafor都唔差，但係隻神獸搞到佢哋on9仔咁

基石真係j到我出血
如果今季咁都無MVP真係無天理

sor會係西書

依家點都似基石拎啦

可能LBJ打個30連勝

睇戰績就係基石
熱血就西書
25就係賭撚

雷霆仲追到柒箭嫁

大家都入到playoff 黎計要比西書啦，場均三雙癲過全盛foj, 朋友隊+有25仔都打到西岸第五，仲要熱血籃球

仲未計得分王

條友成日輪休好難打段長連勝喎

芬打無西岸頭4既話我覺得客觀上要俾基石
講真火箭陣容同芬打都係同一班
如果基石帶隊可以西岸頭三而芬打無頭四，有咩理由唔俾基石，而且基石都有助攻王

利申：火箭Fan

如果到時西書仲係keep 住場均三雙既話，呢個就會係理由

我覺得比陣容 火箭個陣靚仔過okc
但講效能今年基石真係好撚勁

基石刷數據吧

上面個巴打講得岩，其實最睇既反而係帶隊既排名，數據上其實兩個都差唔多，西書優勝一D

季初全球評家都睇唔好火箭陣容
樂透區第一

Yes
我都係偏向睇戰績
講真水份兩個都有啲，不過都係癡撚線架啦

Some news or rumours here:
Rockets interest in koufos//
Rondo meeting with bulls gm about future//

起碼要有分岸頭三先有mvp，如果火箭守到就實俾harden，唔係嘅話隨時俾咗毒撚/LBJ

莫雷

mvp一定睇球隊戰績啦
而家頒獎既話應該harden 排先再到西書

要呢件做乜 揾件更加好內線啦

1月6 有對決 各1w
睇埋呢場

季初個個排柒箭8-10

咁季初d 人都話冇左kd wb 一定帶唔到隊入playoff 添

估唔到咁多人支持基石，我就唔係呢兩隊既fans 黎，不過就鍾意wb 熱血籃球多d, 仲要kd 走左之後主動簽extesnsion

雷季初唔見有排佢入唔到playoffs

身為Okc fans如果真係有咁既一日都幾正

好嬲就真 3個mvp級球員以前係同一隊

on9班主

最好kd一世無ring
wb hd 都拎到 笑一世

As reported by the New York Post, the Brooklyn Nets are expected to target Wizards' RFA Otto Porter next summer.

Inside Wizards' front-office there's the feeling that Sean Marks, Nets GM, will try to lure Porter away with a big offer sheet, just like he tried to do last summer with Tyler Johnson and Allen Crabbe.

印象 超級大三元 50 10 10 係超級難拎,唔計小寶同登哥,
對上一次差D做到已經唔知幾多年前的 James

今年出現已經出現二個,遲D會唔會擴大到60 10 10

Kd底薪同James 一隊喇

呢招好絕 已經令到兩孩食左兩張大約

限米煮飯 追好少少又要拎多d人去換

所以好似hornets呢d拿拿續左zeller先，
唔洗煩
睇住wizard gm又俾人屌多鑊

Rajon Rondo has been suspended 1 game for conduct detrimental to the team. He is out for Monday's game vs Charlotte.

wrongdo 變左球隊毒瘤

N年前有儲開NBA 報導

有無巴打都有儲?以前爽買報紙先有(好似係)

幾時有得j ben simmons

全nba最靚仔既球星

12月4號新聞。
nba front page fuck up

論靚仔未輪到佢喎ching

唔一定要parson個隻先叫靚仔

ben simmon有種特殊魔力會吸引度我同時間布依d人

記者投票既，如果票同分咪雙mvp囉，不嬲都係咁

清有品味

基佬躝啦好嘛

話哂都係迷河同伴
挽留me ok?

GB0

d-mo底薪簽塘鵝

老老實實，ben simmons黑人黎講算係眉清目秀

垃圾刺今年睇怕都二輪遊

無籌碼啦
capela傷左，無左rim protector
用有限資源換個防守型翻黎都ok既

三節狼輸俾冇lillard既拓柒,好撚廢呀

用乜換

如果剩係計薪金對等，出brewer可以，最多搭多個round 2添，係唔知對家肯唔肯。
但kings都未必需要brewer，尤其係今年既brewer。而且明知你要rim protector我仲唔襯火打劫咩

今年既brewer比上一年好

咁deal done!
kj係時候上位啦!

虎扑成日笑鳩佢係騎兵連連長

不過我都會唔捨得佢 呢兩彭都愈打愈好，而且佢既變速器角色KJ未必取代到

kj. 唔知點解上唔到位

佢應該唔會再上陣

Hawks listening to trade offers for Paul millsap

呢個真係一個迷
我記得季初都有時間俾佢上
每次見到brewer係到鳩衝同射3分我就驚

Saric+Simmons=最靚仔前場孖寶

老老實實，黑人黎講embiid都算樣衰，但唔知點解好中意佢

<交易傳聞> 老鷹正式把Paul Millsap放上交易桌聽取報價

Gieng<>Millsap deal?

<交易傳聞> Brandon Knight送至帝王，Rudy Gay轉到魔術去?

交易大門重開後還未見有球隊有大動作，但有部份球員已被放上交易枱問價，相信成事是遲早問題，近日有以下一個關係到三支球隊的交易傳聞，牽涉球員雖非隊中核心，但也是扮演著重要角色。

鳳凰城太陽
<送出>Brandon Knight
<得到>Jodie Meeks, Mario Hezonja

奧蘭多魔術
<送出>Jodie Meeks, Mario Hezonja
<得到>Rudy Gay

薩克拉門托帝王
<送出>Rudy Gay
<得到>Brandon Knight

Paul Millsap是一個延伸四號球員，能外能內亦具戰打能力，絕對是缺乏大前鋒的球隊所追求的目標，但要看老鷹需要一個怎樣的球員，似乎需要的是比他更獨當一面的球員，Millsap已經做的很不錯了，會與快艇交換Blake Griffin嗎? 或者76人的Noel也是不錯的選擇。

邊個propose呢2個on9 trade

Simmons Saric Millsap Okafor Embiid
終於齊人

【少了船長的快挺，就只是艘破船?!】

在Blake Griffin膝傷缺陣要到1/21才能回歸的情況下，快艇的狀況還不算太糟，因為還有Chris Paul坐陣指揮，但在近期這波六連敗中，他缺陣了5場，這波連敗中，球隊的場均只有99分遠比賽季平均的108要低的多，而失分則是110.5分，一來一往差了有11.5之多，要想贏也難，有看過比賽就知道，Austin Rivers和Raymond Felton根本無法補上CP3不在的空缺，球隊可以說完全沒有組織可言，只能靠著零星的單打及比前幾季穩定的多的板凳得分而已。

會唔會計到noel呀 唔好玩喇

Noel暫時低左幾班

鷹隊想要pick/ 潛力 定即戰

Lance Stephenson即將傷癒回歸，他會重新加入鵜鶘嗎？

Hawks 咩事？
明明近年常規賽都幾好,開季時9-2

諗住有力同JAMES 一戰

波波收唔收復到佢?

開季overperform

在鵜鶘裁掉Stephenson的時候，球隊總經理Dell Demps曾公開表示會願意重新簽回他的。

而家假期,TE復出,backup仲有frazier,wing位有TV Buddy,ET Moore,Galloway,S.Hill,仲使鬼要爛屎

做咩無啦啦交易佢
想睇火箭換到咩備線返黎

noel+猴再加bazemore同shcroder d海鮮射波

我睇好朋友隊追入playoff

好朋友隊簽埋Dmo
成條2014既火箭內線簽哂返黎

火箭又咪簽咗gordon同anderson

La專用放題

認真討論，依家隊火賤 加多個ad，有無可能打柒宇宙湧?

無都勝到啦

應該無，防守真係差緊d

agger 垃圾湧
輸30當贏

我都係

Jabari Parker同Greak Freak哩兩條友真係痴撚線

佢係好有喜感，見到佢就想笑

Okc molamola

瘋狂剷籃，對面班中鋒好易foul trouble

唔好唔記得中間頓

仲未有復出日期

坦白講我唔覺得魔術需要rudy gay
要佢即係byebye埋Aaron Gordon
前一兩年培育既新仔 include oladipo全部玩完

唔好太留戀Aaron gordon
唔對路就點都要放手

覺得有得打
唔出anderson
pb eg jh ta ad
諗起都射左

不過ad點會嚟

ff都有個… 六年約 點走 同埋火箭用乜trade

唔覺得Aaron Gordon有咩咁大潛力

只係希望基石拎mvp
2輪遊 第日有人抱大腿組巨頭
此終火箭個朵唔好

只能話，
咩直呢兩年俾唔到太大空間去開發佢，
佢自己本人又show唔到有咩大進步
副計同體能都一流，
但技術真係好生硬

可惜係見唔到魔術有重建方向去前進
好似搞左好耐仲係無方向

仲轉打三號位玩鳩佢

而家呢手牌
真正有全明星潛力可能已講緊Aaron (利申都係唔睇好佢）

講到尾就係搵唔到值得倚賴既franchise player

最理想應該係俾佢對四號位，
唔夠人高都可以同體能搭夠，
屈下爆炸力
打三號根本冇咩優勢，
進攻又唔係有咩把握

睇清楚你

點ff 都唔會覺得莫雷會all in今年

金塊都係咁，但係堆後生有潛力好多

起碼有Jokic

Mudiay Murray Harris Jokic Nurkic Barton
全部都唔差，就係無一個做到大佬

對住jokic，我暫時仲會保守少少，
當住佢係第個vucevic

莫雷之前咪J緊hayward

假如 Cavaliers 季尾 keep住75%得勝
Rockets 70%得勝
OKC 60%得勝

James 係咪都難拎mvp?
純唔想James同Jordan平排5個mvp或者超越

睇下下季bosh點好過啦 莫雷早幾年追過

jokic防守好好多

bosh無可能啦
有病又咁耐冇打過

Mudiay 今年廢到嘔，有時TO 仲多過 得分+助攻
Murray 拎完獎+Harris 復出 又沉左

bosh 下年都33

勁內線 好難簽 除非 76人trade noel

唔好話勁 保護到 顏色地帶已經好好

集資每人分1cm比harrell

有capela咪得

harrell 拍埋基石到 高dd

豆腐jones如果有harrell一半拼勁就唔洗得底薪

capela好瘦,同埋d體力值好低,打一陣就扯下蝦
佢就真係唯一一個,傷左落左場就冇架啦

harrell 身高似打三號位

儘管截至目前為止，Dunn的表現並沒有如眾人預期般出色，場均4.1分、2.2籃板和4.4助攻，命中率也只有37.3%和29%的命中率，然而對Thibodeau來說，Dunn正在逐漸的進步當中。「Kris（Dunn名）打得非常棒，這是個好的現象。」 Thibodeau說。進入十二月後，Dunn慢慢的適應了職業比賽的節奏，也開始調整自己進入比賽的狀態，整個十二月場均5分、2.1籃板、2.3助攻，命中率則提升至42.9%，三分命中率則依然在27.8%。

【江湖傳聞】Timberwolves中鋒Nikola Pekovic一直受腳踝傷患困擾。近日他便透露自己的職業生涯很有可能因傷患而完結。而據報，Timberwolves正在遊說Nikola Pekovic以「傷病退役」原因，在一月過後正式退役。

雖然手長,不過個人又短個頭又大

截至今天，今季命中最多三分球的球員，不是Stephen Curry或Klay Thompson，而是Rockets的Eric Gordon。他現時命中了130球三分球，是今季命中最多三分球的球員。

退休salary cap 計唔計

黑山可否不要老

換GAY返黎做乜鳩
HE仔呢D潛力股,打得一年仲要咁少時間就TRADE走佢?

球員若以「傷病退役」為由退役，並得到NBA聯盟醫生的証明，而球員由傷患日起計算一年內沒有上陣，球隊可申請將其薪金在該賽季的球隊工資帽計算內移除。

有冇人講下快艇

會唔會肯 依家齋坐出糧

即討link

哈登唔使問去左叫雞啦

沒有你 快艇甚麼都不是

鹿
基石幫幫手please

有無人開4?

就黎4了

幫手拉低okc 我地都做到野

友愛

Jimmy Butler 52分

休息兩日 下場對okc

快啲解散
CP3愛回家返去搭AD啦

CP3去馬刺啦

ryo蛇開新post okay?